點既人生先叫成功

本人三十一歲月入33k
有層樓實用500呎地鐵行兩分鐘就到既居屋
同女朋友兩個自住仲要供15年
月光儲唔到錢係唔係好尻失敗
成日俾女朋友站話我大洗儲唔到錢
俾佢日日笑尻我
😫😫

自己覺得心滿意足就ok

比上不足，比下有餘

是否成功，全為自決

睇你覺得點定義為成功 有錢? 有地位? 挑戰o左幾多人生難題?

依個好正面